90日夠玩b浪!！今次就上289！

引熊完畢！g20傾掂數 升得！有信念先可以贏錢！不問價入牛！
上次上過269 今次就上289！
90日夠玩b浪

布布話過會7位數玩B浪 係真架，跟布布車上280都唔難

升

有信念先可以贏錢！